我真係好羡慕可以同父母有講有笑既家庭

黎緊去旅行 同父母簡單交代下 我自己比錢既 本身佢地已經問題多多
仲要唔小心講漏口 話自己有優惠（airbnb既） 好抵玩 就出事啦

不停地問我個優惠點黎 果間咩公司黎 我實係比人呃
我不斷解釋 又聽唔明 唔明又唔識自己查 又唔知自己唔明啲咩 幾十歲人連點樣問問題都唔識
更甚者 直頭覺得同我去旅行既朋友都係呃緊我 走去打電話騷擾我朋友

陰謀論到不得了 最鍾意按照自己意願曲解所有接收到既資訊
唔尊重他人私隱 朋友同你三唔識七 憑咩冇啦啦聽你電話受你質詢

What’s why由細到大 我都冇辦法同父母分享生活上既大小事 遑論敞開心扉
但佢地又會問 話我做咩咩都唔同佢地講

哈哈

真係好羡慕啲朋友可以同父母有講有笑佢地既父母唔一定係好聰明 好高學歷 但起碼會嘗試理解仔女 唔會下下ban咗先

或者一切只係我一信情願 外國的月亮特別圓

樓主父母應該仲當你細 覺得你唔識照顧自己先會覺得你會比人呃

我都差唔多
講親咩都一定睇死你唔識或者做錯 然後一句極負面嘅說話就ban埋黎打沉你
有時講唔明唔緊要 我咪解釋多兩句
又一句得埋黎話我咩態度，唔炆做咩唔想講唔好講囉
唔出聲又話我黑口黑面
你想我點同你溝通先大佬

yes
有部份父母 是無可能同佢地交享
小事化極大事

係掛 我已經自己一個住
去過好多次旅行

想知佢地背後係諗緊咩 點解一個人會變成咁

樓主紀大?做緊嘢?

Exactly 同我老豆一樣，好難同佢溝通，所以我有咩嘢都唔會同佢講，同老母講仲舒服

由細到大都係咁
完全冇辦法傾計
無論同佢哋講啲咩，佢哋都只會製造問題，增加我嘅煩惱
到我乜都費事同佢哋講，就會怪我唔溝通，甚至覺得我有病

I know that feel

頭先食飯叫咗碟靚野，覺得好食夾左舊老母，點知佢鬧我唔食唔好比佢講到我施捨佢咁，我都係旅行緊，好撚無癮

以前小學好想買樣野 老母唔肯買
死對頭有嗰樣野 但小息之後爛左
佢就同我老母講因為我冇所以要整爛佢嗰個
老母係咁問係咪我整 叫我認 仲話咩比我知係你整爛又唔認我就買返10個送比佢
屌 我都唔撚喺班房 咁都屈我又唔信我
自此咩都唔同佢講 有咩都覺得我錯
比人恰同佢講又叫我大方啲唔好咁小氣

好慘..
好撚憎D老豆老母永遠都係寧願信人地小朋友都唔肯信自己個個